搭橋(1)

志在慶祝LIHKG嘅成立，分享下自己買嘅馬。
第一個賭馬post，希望幫到大家過河

繼續

點解唔早啲睇到